---
title: 2020-07-21-每日随机资讯
tags: 资讯
thumbnail: https://cn.bing.com/th?id=OHR.DinantBelgium_EN-CN6988085233_1920x1080.jpg&rf=LaDigue_1920x1080.jpg&pid=hp
date: 2020-07-21 21:40:45
---


![Bing 每日壁纸](https://cn.bing.com/th?id=OHR.DinantBelgium_EN-CN6988085233_1920x1080.jpg&rf=LaDigue_1920x1080.jpg&pid=hp)
# 娱乐
### [关晓彤：二十不惑是种态度 拍哭戏时我就是梁爽](https://ent.sina.com.cn/v/m/2020-07-21/doc-iivhvpwx6676073.shtml)
> 概要: 原标题：对话关晓彤：二十岁的不惑，来自青春的勇敢　　中新网客户端北京7月21日电（记者 张曦）20岁是人生怎样的阶段？　　王小波曾写道，“那一年我二十一岁，在我一生的黄金时代。我有好多奢望。我想爱，想......
### [视频：Yamy被老板羞辱外貌 杨超越赖美云Sunnee力挺姐妹](https://video.sina.com.cn/p/ent/2020-07-21/detail-iivhuipn4227337.d.html)
> 概要: 视频：Yamy被老板羞辱外貌 杨超越赖美云Sunnee力挺姐妹
### [徐明朝朋友微博发声：艺人不是人 是一个产品](https://ent.sina.com.cn/s/m/2020-07-21/doc-iivhuipn4302407.shtml)
> 概要: 新浪娱乐讯 7月21日，Yamy在微博上曝光了一段自己所在经纪公司老板徐明朝的会议发言音频。在音频中，徐明朝多次对Yamy的外貌和穿搭进行抨击，言辞激烈。此音频一经曝光，引发热议。随后，又有网友爆料出......
### [徐明朝发长文回应Yamy:没必要为解约搞得惊天动地](https://ent.sina.com.cn/s/m/2020-07-21/doc-iivhvpwx6691288.shtml)
> 概要: 新浪娱乐讯 7月21日，Yamy经纪公司老板徐明朝发长文回应录音事件，他表示7月10日，公司收到了Yamy委托律师事务所发来的解约函，对此感到意外之余，已经和Yamy工作室的三位同事统一了意见，解约之......
### [贾跃亭前妻甘薇拍卖北京东四环房产 起拍约1600万](https://ent.sina.com.cn/s/m/2020-07-21/doc-iivhuipn4268908.shtml)
> 概要: 新浪娱乐讯 7月21日，据阿里拍卖官网显示，贾跃亭前期甘薇将拍卖一套位于北京市辛庄一街的豪宅，起拍价为1545万元，评估价为2206万元。　　据竞拍公告显示，房产建筑面积为193.59平方米，分摊40......
### [斗小三、搞同事、打熊孩子家长，这部剧很爽，但苦涩你看到了吗？](https://new.qq.com/omn/20200721/20200721A0RVGX00.html)
> 概要: 斗小三、搞同事、打熊孩子家长，这部剧很爽，但苦涩你看到了吗？
### [《三十而已》江疏影剧中“男友”上线？行为举止略显油腻，无CP感](https://new.qq.com/omn/20200721/20200721A0SJT900.html)
> 概要: 《三十而已》真是这个夏天的爆款剧了。这款电视剧，聚焦都市中年女性的情感生活，讲述了三个不同性格不同背景的女人在上海这个国际大都市发生的爱恨情仇。其实这算是个“爽”剧，在剧中你难免会看见一些手撕绿茶，智......
### [38岁香港男明星转行开公交：为了不改变一切理想，就去改变不理想的一切](https://new.qq.com/omn/20200721/20200721A0J8C400.html)
> 概要: 这是中国香港摇滚乐队Beyond演唱的《农民》中的一句歌词，也是18年前香港男明星伍伟乐加入亚洲电视时的演唱曲目，更是他现在的心境。那一年，20岁的伍伟乐意气风发，但却“老气横秋”地选唱了这首歌，没想......
### [李现新作时隔两年终于要上线！定档7月31日，仅看海报就让人期待](https://new.qq.com/omn/20200721/20200721A0RFJZ00.html)
> 概要: 提到李现这一位人气小生大家都是十分的熟悉了吧，凭借着热播剧《亲爱的，热爱的》，李现爆红了。不过在这一部剧之后，李现的演艺生涯倒又回归到佛系的状态，他之后接拍的电影、电视剧，搭档的演员都不算是热度超高的......
### [肖战新剧突破270亿，“翻身之作”爆红，归来仍是那个少年！](https://new.qq.com/omn/20200721/20200721A0F0G600.html)
> 概要: 肖战新剧突破270亿，“翻身之作”爆红，归来仍是那个少年！
# 动漫
### [游戏王历史：从零开始的游戏王环境之旅第五期05](https://news.dmzj.com/article/68010.html)
> 概要: “元素英雄 天空侠”这一第五期最强格的低星怪兽诞生后，给当时的玩家带来了巨大的冲击。它的强大让几乎所有牌组都加满了3张，瞬间就席卷了整个环境。与此同时，专用牌组【天空凤凰剑】的存在感也逐渐膨胀，并作为一个威胁性很强的牌组渗透进环境中。然而没过几天...
### [DMM GAMES游戏《巨神与誓女》开服](https://news.dmzj.com/article/68007.html)
> 概要: EXNOA于本日（21日）宣布了新作DMM GAMES网页游戏《巨神与誓女》正式开服了。本作将采用基本免费，部分道具收费的方式运营。
### [偶像失格没关系，重回巅峰靠搞基](https://news.dmzj.com/article/68003.html)
> 概要: 近两年娱乐圈发生最多的事儿就是房子塌了和偶像失格的问题，爱豆就要谈恋爱，粉丝不是人，唯有恋爱可以解忧。另外还有一堆人设崩塌人品极差涉及大众逆反的明星，更有造假作弊等相关事件频频皆出，偶像现如今看起来也并不是一个好的代名词了呢！
### [动画电影《恋途未卜》新上映日确定为9月](https://news.dmzj.com/article/68004.html)
> 概要: 根据咲坂伊绪原作制作的动画电影《恋途未卜》，宣布了新的上映日为9月18日。
### [崩坏3女仆丽塔战斗形态COS，小姐姐实力演绎镰刀比人高](https://new.qq.com/omn/20200721/20200721A0N90P00.html)
> 概要: 微博出处：七海抹茶酱Cn:七海抹茶酱（已授权）《崩坏学园3》作为硬核二次元战斗类手游，其中各式各样的美少女自然深受各位玩家的喜爱。而女仆丽塔不仅仅是单纯的女仆哦~人家是战斗少女的说。所以当崩坏世界受……
### [英雄联盟，皮城女警cosplay](https://new.qq.com/omn/20200721/20200721A0KN6B00.html)
> 概要: 大家好啊，我是你们的cosplay图集推荐师，今天给大家带来的是皮城女警cos,内容精彩不容错过，请快来和我一起欣赏吧！好啦，本次cosplay已经推荐给大家了，如果你喜欢请给小编点赞一下吧，如果想……
### [无声漫画：以为是无力反抗的盲人，结果却是伪装高手](https://new.qq.com/omn/20200721/20200721A0OR0O00.html)
> 概要: 无声漫画：以为是无力反抗的盲人，结果却是伪装高手
### [给真人版《斗罗大陆》加上特效后，肖战的魂环还不错，武魂差了点](https://new.qq.com/omn/20200721/20200721A0HXQ100.html)
> 概要: 导读：真人版《斗罗大陆》迟迟没有上映的消息，这对于粉丝们来说，可能也是一种煎熬呢，毕竟里面可是有咱们的肖战作为剧中的主演呢，想必也有很多肖战粉丝们想快点看到他的作品到来吧。不过，真人版《斗罗大陆》虽……
### [COS赏析：芙乐艾](https://new.qq.com/omn/20200721/20200721A0PQL300.html)
> 概要: 原作：崩坏学园3Cn：中二烧酒圆kami摄影：麻尤酱
### [假面骑士零一 第41话预告，迅去策反灭亡雷 伊兹带来意外信息！](https://new.qq.com/omn/20200721/20200721A0LO4400.html)
> 概要: 有关假面骑士零一第41话的文字预告公开，工厂街道发生爆炸，飞电或人给工人们提供了避难的场所，不破谏和刃唯阿前去营救受害者。与此同时，伊兹去了飞电的办公室，向24岁社长天津垓提出了一个建议，另一方面迅……
### [国产原创动漫《老板，锅里长猫了》首支pv暖心上线！](https://acg.gamersky.com/news/202007/1306123.shtml)
> 概要: 近日有部都市动漫清晰的作品《老板，锅里长猫了》pv在各大视频网站发布，整个动漫的基调是十分温暖治愈。
### [《七龙珠》“龙珠+神龙”造型点心 召唤抹茶味神龙](https://acg.gamersky.com/news/202007/1306058.shtml)
> 概要: 万代推出了《七龙珠》“龙珠”和“神龙”主题的和果子。
### [《紫罗兰永恒花园》新作剧场版中文预告 她的爱不变](https://acg.gamersky.com/news/202007/1306041.shtml)
> 概要: 《紫罗兰永恒花园》新作剧场版中文预告公开，同时宣布将于9月30日在台湾地区上映。国内也有望引进本作。
# 财经
### [习近平：全面实施市场准入负面清单制度 实施好外商投资法](https://finance.sina.com.cn/china/gncj/2020-07-21/doc-iivhuipn4324284.shtml)
> 概要: 原标题：习近平：全面实施市场准入负面清单制度，实施好外商投资法 证券时报e公司讯，习近平7月21日下午在京主持召开企业家座谈会并发表重要讲话。
### [今日财经TOP10|习近平：要千方百计把市场主体保护好](https://finance.sina.com.cn/china/caijingtop10/2020-07-21/doc-iivhvpwx6704724.shtml)
> 概要: 【宏观要闻】 NO.1 习近平：要千方百计把市场主体保护好 激发市场主体活力 中共中央总书记、国家主席、中央军委主席习近平7月21日下午在京主持召开企业家座谈会并发表重要...
### [习近平：激发市场主体活力弘扬企业家精神 推动企业发挥更大作用](https://finance.sina.com.cn/china/2020-07-21/doc-iivhuipn4326505.shtml)
> 概要: 习近平主持召开企业家座谈会强调 激发市场主体活力弘扬企业家精神 推动企业发挥更大作用实现更大发展 中共中央总书记、国家主席、中央军委主席习近平7月21日下午在京主持召...
### [北京两类企业 今起可以申请移出“黑名单”](https://finance.sina.com.cn/china/dfjj/2020-07-21/doc-iivhuipn4327314.shtml)
> 概要: 原标题：北京两类企业，今起可以申请移出“黑名单” 来源：新京报 新京报快讯（记者 陈琳）7月21日，北京市市场监管局出台《关于做好因列异满三年列入严重违法失信企业名单移...
### [北京市体育局：低风险地区可办500人以下赛事](https://finance.sina.com.cn/china/bwdt/2020-07-21/doc-iivhvpwx6701508.shtml)
> 概要: 原标题：北京市体育局：低风险地区可办500人以下赛事 来源：新京报 新京报讯（记者 孙海光）北京市体育局今天发布《关于新型冠状病毒肺炎疫情三级应急响应期间体育健身场所...
### [人社部：上半年整体就业走势前低后稳](https://finance.sina.com.cn/china/gncj/2020-07-21/doc-iivhuipn4325409.shtml)
> 概要: 原标题：人社部：上半年整体就业走势前低后稳 新华社北京7月21日电（记者王优玲）人力资源和社会保障部就业促进司司长张莹21日表示...
# 科技
### [Automagica是一个智能机器人流程自动化（SRPA）平台，通过软件将繁琐的人工任务完全自动化](https://www.ctolib.com/automagica-automagica.html)
> 概要: Automagica是一个智能机器人流程自动化（SRPA）平台，通过软件将繁琐的人工任务完全自动化
### [😎 在您的网站上展示GitHub仓库 🤘 !](https://www.ctolib.com/Tarptaeya-repo-card.html)
> 概要: 😎 在您的网站上展示GitHub仓库 🤘 !
### [从netinstall开始搭建一个最小的fedora工作站安装手册](https://www.ctolib.com/89luca89-ansible-fedora-minimal.html)
> 概要: 从netinstall开始搭建一个最小的fedora工作站安装手册
### [Fumble - 精简的F# API for Sqlite，可轻松访问sqlite数据库的数据](https://www.ctolib.com/tforkmann-Fumble.html)
> 概要: Fumble - 精简的F# API for Sqlite，可轻松访问sqlite数据库的数据
### [如何在 Deno 应用程序中调用 Rust 函数](https://www.tuicool.com/articles/bq6fUrM)
> 概要: 作者：Michael Yuan原文链接：https://www.infoq.com/article...如何在 Deno TypeScript 应用程序访问 Rust 函数？要点：Deno 和 Nod......
### [潮鞋平台二番战：老赢家与野蛮人，谁能笑到最后？](https://www.tuicool.com/articles/2EjuYfz)
> 概要: 图片来源@视觉中国文 | 体育产业生态圈，文 | 宋鑫宇，编辑 | 殷豪男球鞋市场成为近年来最热门的话题之一，一边是资本的青睐和各家公司的扎堆进入，另一边则是球鞋消费者圈子在国内仍属于小众文化的事实......
### [漂浮城市、扭曲博物馆、垃圾发电厂后，那个建筑界网红又要在森林里盖工厂了](https://www.tuicool.com/articles/faYrUbr)
> 概要: 人们常说，林深时见鹿。现在，你见到的可能不止麋鹿、溪流、蘑菇和浆果，还有一家世界上最环保的家具厂。这家伫立在密林之中的最新地标建筑，将由丹麦建筑事务所 BIG和挪威家具制造商 Vestre 一起打造，......
### [Elasticsearch 索引容量管理实践](https://www.tuicool.com/articles/FRNJfuR)
> 概要: Elasticsearch 是目前大数据领域最热门的技术栈之一，腾讯云 Elasticsearch Service（ES）是基于开源搜索引擎 Elasticsearch 打造的高可用、可伸缩的云端全托......
### [全国首单！深圳对门店开出首张 “电子烟罚单”：罚款 2000 元](https://www.ithome.com/0/498/987.htm)
> 概要: IT之家 7 月 21 日消息 深圳市场监管发布，7 月 21 日下午，深圳市市场监督管理局南山监管局执法人员向天利名城二楼某品牌电子烟门店负责人送达了行政处罚决定书，罚款金额 2000 元，这是全国......
### [AMD R7 PRO 4750G 装机评测出炉：迎广肖邦散热无压力](https://www.ithome.com/0/499/037.htm)
> 概要: IT之家 7 月 21 日消息 今晚，B 站 Up 主 TecLab 发布了 AMD R7 PRO 4750G 的装机评测。该 Up 选用了迎广的肖邦机箱，散热器是猫头鹰的 L9a。▲via TecL......
### [英特尔确认： Alder Lake 为 “酷睿 + 凌动”大小核混合架构](https://www.ithome.com/0/499/007.htm)
> 概要: IT之家 7 月 21 日消息 根据外媒 VideoCardz 的消息，一位英特尔员工表示 Alder Lake 系列将采用大小核设计。代码显示，Alder Lake 将是英特尔不久前发布的超低功耗 ......
### [苹果宣布到 2030 年实现 100% 碳中和](https://www.ithome.com/0/499/036.htm)
> 概要: 苹果今天宣布，截止到 2030 年苹果在其整个业务和制造业供应链中将实现碳中和的目标。苹果已经在其全球企业运营中实现了碳中和，这一新的承诺意味着到 2030 年，每一台售出的苹果设备将对气候造成的净碳......
# 小说
### [罗浮](http://book.zongheng.com/book/38134.html)
> 作者：无罪

> 标签：奇幻玄幻

> 简介：看似平静的修道界中，却隐藏着数百年气运转化的危机。一名懵懂的山野少年，遭遇了一个代代一脉相传的神秘门派，无意中却卷动了天下风云。＊             ＊              ＊无罪新书《冰火破坏神》http://book.zongheng.com/book/296950.html

> 章节末：新书《平天策》已经发布

> 状态：完本
# 游戏
### [《战国BASARA》开发者访谈 新作势必要登陆PS5](https://www.3dmgame.com/news/202007/3793473.html)
> 概要: 7月21日今天据日媒爆料，卡普空15年经典系列《战国BASARA》的开发者访谈中谈到，《战国BASARA》的正统新作或许极有可能将登陆PS5，敬请期待。·《战国BASARA》是CAPCOM发行的主机动......
### [Steam每日特惠：《收获日2》、《战锤鼠疫2》25元](https://www.3dmgame.com/news/202007/3793478.html)
> 概要: 根据Steam商城公开的新消息，《收获日2》、《战锤：末世鼠疫2》合集包和《M.A.S.S. Builder》均开启了“每日特惠”活动，以下为此次公开的促销打折详情。Steam商城页面截图：从此次公开......
### [钟南山团队和腾讯研究成果：AI能预测新冠病危概率](https://www.3dmgame.com/news/202007/3793494.html)
> 概要: 今日，钟南山团队和腾讯的最新研究成功公布：AI可以预测COVID-19患者病情危重概率了！据悉，该研究来自钟南山院士团队与腾讯AI Lab，这也是钟院士团队与腾讯联合成立的的大数据及人工智能联合实验室......
### [Netflix再拿下一大片！丹泽尔·华盛顿主演](https://www.3dmgame.com/bagua/3471.html)
> 概要: 外媒报道，Netflix拿下《黑客军团》导演山姆·艾斯梅尔新片《将世界抛在身后》（暂译，Leave The World Behind）。该片由丹泽尔·华盛顿和朱莉娅·罗伯茨主演，这是二人继《塘鹅报告》......
### [过于前卫未必成功 任天堂VB立体游戏机发售纪念日](https://www.3dmgame.com/news/202007/3793442.html)
> 概要: 25年前的7月21日，一向喜欢后发制人的任天堂推出了划时代的前卫立体视觉游戏机任天堂VB（VIRTUAL BOY），虽然任天堂对其寄予厚望，然而由于各种原因导致市场表现惨不忍睹，成为游戏界史上经典案例......
# 论文
### [Natural Perturbation for Robust Question Answering](https://paperswithcode.com/paper/natural-perturbation-for-robust-question)
> 日期：9 Apr 2020

> 标签：QUESTION ANSWERING

> 代码：https://github.com/allenai/natural-perturbations

> 描述：While recent models have achieved human-level scores on many NLP datasets, we observe that they are considerably sensitive to small changes in input. As an alternative to the standard approach of addressing this issue by constructing training sets of completely new examples, we propose doing so via minimal perturbation of examples.
